「突發」General Hyten 俾人hack咗tg

唔係official tg黎

係咩？我見佢地放開嘅內容同twitter 一樣

連埋下面呢批全部假

SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE ‼️ 🇺🇸 ‼️ SHARE

Big Tech’s cancel culture won’t silence us. Join these popular conservative voices on Telegram!

[JAN 19, 2021]

🇺🇸 President Trump - @real_DonaldJTrump
🇺🇸 Candace Owens - @CandaceOwens
🇺🇸 Steven Crowder - @Steven_Crowder
🇺🇸 Donald Trump Jr - @TrumpJr
🇺🇸 Ben Shapiro - @realBenShapiro
🇺🇸 Dan Bongino - @DBongino
🇺🇸 Charlie Kirk - @CharlieKirk
🇺🇸 James Woods - @JamesWoodsReal
🆕🇺🇸 Rogan O’Handly - @DCDraino
🆕🇺🇸 Andy Ngô - @Andy_Ngo
🆕🇺🇸 Madison Cawthorn - @MadisonCawthorn
🆕🇺🇸 Lauren Boebert - @LaurenBoebertOfficial
🆕🇺🇸 Marjorie Taylor Greene - @RealMarjorieGreene
🆕🇺🇸 Project Veritas - @Project_Veritas
🆕🇺🇸 James O’Keefe - @JamesOkeefeIII
🆕🇺🇸 Jack Posobiec - @Jack_Posobiec
🆕🇺🇸 Dinesh D’Souza - @Dinesh_DSouza
🆕🇺🇸 Benny Johnson - @Benny_Johnson
🆕🇺🇸 ALX - @ALXTheLord
🆕🇺🇸 CJ Pearson - @CJPearson
🆕🇺🇸 Ryan Fournier - @RyanFournier
🇺🇸 Students For Trump - @TrumpStudents
🆕🇺🇸 The Epoch Times - @EpochTimesChannel
🆕🇺🇸 The Babylon Bee - @TheBabylonBee
🇺🇸 PragerU - @Prager_U
🇺🇸 Turning Point USA - @TPUSA
🇺🇸 The Daily Wire - @realDailyWire
🇺🇸 Daily Caller - @Daily_Caller
🇺🇸 Breitbart - @Breitbart
🆕🇺🇸 TheBlaze - @TheBlazeTV
🆕🇺🇸 Newsmax TV - @NewsmaxTV
🆕🇺🇸 One America News Network - @OANNTV
🆕🇺🇸 NTD - @NTD_TV
🇺🇸 RSBN - @RightSideBroadcastingNetwork
🇺🇸 Trump Supporters Channel - @TrumpChannel

Powered by @ConservativesOnTelegram

點睇得出？弱弱一問

我準備拉Po...

同埋真人開會有藍色tick verified

跟咗幾日，我係真……但係可能真係我7左
咁呢個係真定假？

我覺得係真*
成日打錯字

TG都有？原來係咁，我7左。拉啦